你班仆街仔 賣隊友

尋日口口聲聲話11號11點
家陣落場雨 多幾隻警犬
個個都冷卻曬
你衡量自己體力唔得 有危險之餘
唔該諗下出左去既兄弟 佢地既資源 佢地既心血
佢地早一步去守護香港 咁依家有邊個守護佢地
希望唔好大家唔好人云亦云
雖然天氣唔好 不過就係鍾意觀星
只要唔帶犯法野 相信一定有個好位置睇星星

推

幫推

而家咪呼籲緊大家聽朝6am囉
照出去嘅咪繼續野餐relax下

講左今日唔係主菜

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

我估黃藍係會有中二民團之類，不足為懼

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

狗既重心係煲底，其他地方就…

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

唔可以戀戰，一打就成群狗咬

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

眼罩好撚重要

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

保護記者好重要，無時無刻要係鏡頭下

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

班狗驚撚到震 根本唔知有幾多人衝

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

買新鞋 Decathlon有好多平波鞋

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

THANK YOU SIR

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

保釋！保得就保

我想講唔係咩今晩主唔主菜
但係你有體力 無帶咩危險野
都好應該出支持出左街既朋友